聽日返學啦

嗚啊
好多功課做啊屌
有冇手足都趕緊功課

唔好再提

做緊
唔知做緊咩

返工

罰抄未抄

啱啱温完書
holiday我真係好愛你~

頂唔順啦
差五篇news comments
瞓了

死開啦中學雞

Dse